
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
   \ENTETE\\
   \CORPS\\
   \RENVOIS
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    
    \edToAddrList{DADDR}

      \cartoucheAdhDate{%
            Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
            \No Contrat: \NUMCTR\\
            \ifdefined\NUMABA
           	     \No Adhérent: \NUMABA\\
            \fi
            Objet :  Prestation « hors parcours de soins »\\
	}{Le \datecourte\today}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CORPS%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{
    \setlength{\parskip}{10pt}

    \cherAdherent{\civDest},\\
    
    \vspace{10pt}
    
    Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
    
    Toutefois, les actes ont été réalisés en dehors du parcours de soins coordonnés*.
    
    De ce fait, le Sécurité sociale diminue son remboursement.
    
    La mutuelle n'est pas autorisée à compenser cette diminution ni à indemniser les dépassements \mbox{d'honoraires}.
    
    Nous vous invitons à vous rapprocher de votre organisme d'Assurance maladie afin d'obtenir plus d'informations sur le parcours de soins coordonnés et ses modalités d'application.
    \vspace{10pt}
    
    \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%RENVOIS%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\RENVOIS}{
    \vspace{30pt}
    \hspace{20pt}\parbox{500pt}{
    \setlength{\parskip}{10pt}
    * La Sécurité sociale vous considère en hors parcours de soins coordonnés si vous n'avez pas déclaré de médecin traitant ou si vous consultez un autre médecin que votre médecin traitant sans avoir été orienté par celui-ci.
    }
}
